仆你個街入元朗呀

我呢D廢柴無幾多日命
而家就過嚟同你博命

你果日開演唱會wor